Ann Pihkwa astus ette ja kaebas et kui temma mehhele lähnud siis on temma omma Wenna Jaan Kiige käest lehma tahtnud mis temma issa pärrandus olnud ja on siis Jaan temmale keige alwemad lehma pakkunud, ja pealegi tahhab temma sedda lammast mis temma issi kaswatanud kätte sada.
Jaan Kiik räkis et temma annab omma sõssaralle wiie lehma hulgast üks wälja wallitseda, agga üks lehm wõttab temma wälja mis temma omma käe järrele kaswatanud, ja annab temma ka sedda lammast Annele kätte, ning tahhab sest üks tall taggasi saada.
Moistus
Jaan Kiik peab omma sõssaralle Annele se lehm mis wassikas on Kalma küllast todud andma. ja jäeb se lammas ka Annele ning woib temma siis sest üks tall taggasi anda kui ta issi tahhab, ja peab Jaan weel 2 Rubl kersturahha Annele andma, sest et Ann tedda 4 Aastad ilma palgata teninud ja pooled sapad jäwad ka Annele
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
